［示愛］夢露絲打入。。。

留意咗你一排，
好想同你講句 I LOVE U
利申 非sheshe

推到夢露見到為止

推

每次有新回覆都期待是夢露絲打

收皮啦你 你有無錢呀

我女嚟架

女唔撚洗錢呀

我又無話要同佢拍拖，
我想識佢咋嘛

夢露bb仲未入

要包起埋佢生活大部分既開支

我有認真睇佢寫嘅野，再加自己思考過，
其實有啲係比人歪曲咗意思嘅
夢露絲打呀，你幾時先睇到我個post架

有病睇下醫生

嗯

見到幾個新回覆，懷住期待嘅心情入嚟，
結果又是失望而回

再推
希望夢露絲打睇到

吉野仔呢

岩岩先睇到
多謝支持

其實一開始都係嬲得滯所以先上黎屌吓人

如果我既諗法有人睇到，再有人認同真係好開心，love u絲打

btw睇番絲打啲post，近日還好嗎？

夢露終於嚟咗
我知你唔是突登周圍鬧人架，同埋你講嘅野，
有唔少係比人刻意執住某啲位再無限放大加扭曲
今朝又去咗睇醫生，又屙咗幾次，啱啱瞓醒個晏覺又再去食藥了

Take care

咩漫定插圖
我笑左